Cara intergrasi ke GIT
Install GIT for Windows
Clone ropository dnengan cara: git init git clone https://gitlab.com/adnan98/NyiurCorp.git
Pull repository (download perubahan dari GIT) cd git pull
Push repository (upload perubahan ke GIT) cd git status (memeriksa perubahan) git add (menambah ke stage) git commit (menyimpan ke repository lokal) git push